long d 嘅問題

我本身覺得遠距離戀愛係冇問題
但拍得越耐就會發現其實大家嘅價值觀係完全唔一樣
如果大家都係讀緊書咁OK
如果大家係同一個城市即是一個做一個讀書都冇問題
但如果兩個人係唔同嘅城市一個人讀書一個人做嘢就應該行唔到落去
讀書嘅時候真係有好多空閑嘅時間
至少可以傾兩句計溝通下
一旦其中一方做緊嘢仲要係遠距離
成件事即刻灰左

本身遠距離戀愛呢樣嘢已經好考耐性同埋付出
邊個會想有拖拍
但係每次遇到問題嘅時候另一半都唔係你身邊

算喇 long d無好結果

未夠愛

Long D基本上違反自然定律，冇幾個好收場

我就係long d 佢返學我做野
維持大家感情係要兩方面一齊付出
仲要大家信大家 有咩灘出黎講
我覺得long d唔係一定唔得，但有得揀都唔會想咁玩

岩 有得揀都唔會想咁玩

我係long D 成功既例子
我哋而家係同一個城市居住

價值觀有別 呢點要好好傾
但long D 最重要既係100% 信任同commitment
如果雙方有一方唔肯去花時間同精力 仲有信念，就好難

癡線 一模一樣
好想搵人傾

今日岩岩攤咗牌了，頂唔順
依家個人舒服開朗好多

我同佢都已經做緊嘢
基本上相處時間真係唔多
最多係訓覺前FaceTime半個鐘
long d真係好辛苦 好難維繫
所以有咩都盡量同對方講 唔好收收埋埋
如果唔係終有一日會爆

連登

拍拖4年半 long d年半
早幾個月分手
大家都頂唔順爆左
明明之前係同一個地方都仲相處得好好，唉。

唉啱啱開始咗 仲好sweet但諗起未來就覺得好伏

咁我都講咗係要雙方既
I feel sorry for you bro

Sorry 唔係針對你嗰句
只係有感而發

我明白呀絲打 我無話long D 容易 只不過要keep 係要雙方都一樣咁有熱誠
你ex好仆街

Long D 婚已結

其實我都想傾耐少少 見多佢幾面
但係怕佢返工攰 想比多啲私人時間佢
唯有係自己揾其他嘢搞 盡量唔將個重心放係佢身上
我都唔知work唔work架 但都無得揀啦
long d就係咁現實

就算無第三者、幾咁熱情同keep住有多話題都好，到決定一齊生活時，就會忽然間有一大堆好現實既問題要磨合同面對，搞唔掂就仆街了
我覺得某程度上都係因為距離，搞到有D一般情侶平時就遇到既問題，對比起時差地理差就被忽略左，亦太理想化咁以為long d只要大家都付出一定可以修成正果

利伸 浪費左差唔多五年既失敗例子